講故台班人🤔🤔🤔🤔🤔🤔

十個有五個當講故台係搵食平台 FB吸人氣 出書賺錢 但冇人屌🤔🤔當然唔是個個都係咁 但有部份真係有哂部署出書🤔🤔🤔

相反有些Youtuber係到放link就即刻比人屌到嘻嘻聲🤔🤔 我地係咪應該一視同仁🤔🤔🤔🤔🤔 接受佢地🎅🏻🎅🏻

🤔🤔🤔

🤔有講故台 有冇Youtuber台

等臭波子 Mandy姐可以過黎宣傳

自從蕭x元係高登搵編劇扮寫作素人，用劇本出故，再用大量打手吹捧佢旗下既「高登文學」，然後作場大龍鳳扮買版權拍成電影。

我已經對講故台某d人既做法好反感

一x一細芥？

另外我想講，呢d「高登文學」其實垃圾到不得了。加左粗口、潮語、就呃到班中學雞睇。

出面大撚把有質素既書。我唔會浪費時間追呢d故

如果係 依招又幾撚醒

上次見到有條友作故 d用語on9到🤔🤔
好似叫xxxxx上帝xxx3個xxxxx 名就唔開哂啦 不過又唔會屌佢 講故台真係個平台for講故

唔止呢個。

之前高登已經有人爆料，某「幾個」高登作家其實係燒生旗下既編劇黎。

亦有人爆料，某「幾個」高登作家，可能係同一個/組編劇用唔同名義出文

最撚仆街就係標題黨 睇到一般先知係故

咩名 向西唔會係掛

認同到不得了，啲用語仲低能過小學生作文

其實就算出名果幾個「高登作家」，你細心睇，刪晒粗口同潮語之後，淨底d咩？可讀性係邊？

啲故好唔好，其實讀者自己識分，唔有趣無聊嘅，都會冇人睇。有人睇有人比正皮，評明佢有好睇之處，會唔會係樓主自己唔識欣賞？

利申成日睇講故台

班撚人獻醜不如🤔🤔 不過講故台真係for講故既🤔🤔

之前高登有呢方面既討論。

當然，果面打手當道，好快就沉底。我好記得，有人話：「理得佢係咪編劇，最緊要好睇」

成鳩日叫人比正評 比夠唔知幾多先出

有冇link/字眼 等我睇返

記得早期既故好正 一夜成魔
打後可讀性

如果真係由專業編劇扮寫作素人係網絡出文，然後又由老細扮獨具慧眼，做場大龍鳳買版權「改編」拍成電影……

已經係誠信問題

林早洩唔係剷晒舊post 啦咩？

都幾年前啦

加甜加甜
夠唔知幾多留言正評咪加甜
推推推 用埋分身正

屌 冇得追返

當然，呢種marketing，低成本做出個熱潮，係香港呢種拜金社會，唔會有太多人有意見。

但我睇書，會睇埋作者係咩人。

因為我信相由心生。

好撚耐啦 高登都係咁
但係呢到D文既文筆低質D囉 好似迷失在這場愛情遊戲咁

迷遊好有風格wor
唔似依到

其實唔多鍾意個風氣 好常女神嘜嘜 女神嘜嘜 一係就甜故

yes
講故台d所謂作者真係好撚嘔心
尤其是係個咩講故佬呀域
成日有意無意係到搏上位
以為自己好多人識好有料

果時一獄一世界個作者扮哂比燒山賞識咁，好撚嘔心。

條友次次都扮真人真事，故事質素低過大部分標明係寫故嘅講故文章，唔扮真事揾撚睇咩。

最後條友因為撐黑警比高登仔收皮，跟本一開始就諗住上高登揾銀

整返好喇啲舊post

好撚無聊 又乜中出女神 又乜同女神真空 on99

說豬人阿惑以為自己好撚把炮
係到屈毛

我有印象 其實有幾個都係咁

又引戰post
其實我都有啲故唔係好鍾意
但奈何自己又出緊故就廢事講咁多
一陣比人話踩低人地黎抬高自己

薛可正呢?

Who

不嬲鍾意挑起罵戰

屌 你個故好煩 次次吹水台都見到

sor9囉

一視同仁🤔

咁我拍片先🤔🤔

d 撚人個個借高登抽水，故仔低質唔講，一紅就即刻屌鳩高登仔價值，唔係揾幾個打手吹奏，文筆故事差撚過初中生

熱潮一過個個失蹤哂，有啲仲係高登變埋過街老鼠，冇個係文壇企得穩就知咩事

果班大紅人無左堆打手什麼都不是
巴打努力專心寫故，寫得好無人會話你借高登上位

爆機達一開始都係高登宣傳，依家邊個記得佢係高登宣傳先

諗起大J

💪🏼

大j真心 開完po上完位就屌鳩返高登仔